今日,我要同香港正苦死過

已經痴左線

不安

聽朝返工，不了
你死你事，唔好累人

毅進仔表示 又多一件可以打

收嗲啦

返你老母工啊，靜啦假膠

腦細： 記得聽日要返工，OK？

破斧